（WLM) 美國大批白人、有錢人湧進黑人區佔接種疫苗機會

武漢肺炎肆虐全球，在疫苗問世後眾人爭相爭取接種的機會，而美國政府日前開放65歲以上的族群可以接種疫苗，但有大批白人、富人紛紛湧進貧困社區，佔據非裔民眾接種疫苗的機會。

根據外媒報導，美國政府在開放65歲以上的族群施打新冠疫苗後，有許多白人、富人湧入非裔族群的社區，搶著接種分配給非裔族群的疫苗，有診所業主透露，他們過去大多為非裔族群服務，但突然之間，診所內聚集許多白人，這是前所未見的景象。

根據紐約市上週發布的資訊顯示，紐約市內提供的疫苗，有一半以上的劑量都是白人接種的，以人口比例來說，非裔族群與拉丁裔的接種數明顯不足，而其他地區也有同樣情況發生，像是費城內有高達44％的人是非裔族群，但他們接種的比率卻只有12％，此外在邁阿密戴德縣，非裔族群死於新冠肺炎的比例比白人高出60％以上，但該地卻只有7%的非裔族群接種疫苗。

全部都係Democrats 執政嘅城市，而呢啲大城市市長最鐘意搵Trump 做Racism 嘅代罪羔羊

姐係點 打針都有分黑人白人既咩政府按人種分配疫苗？

你而家先知弊燈係族種主義政權?

敗登話黑人優先

white live master

多謝你